隔夜邊爐食唔食得？

今日去男朋友屋企打邊爐
過到去坐低 竟然係前一晚打邊爐食淨既野
個湯底都係原汁原味
入面有丸、芝士腸、菜
上面仲有啲淥完肥牛淨低既油脂漂浮緊
我問男朋友：乜隔夜邊爐食得架咩......?
佢話佢屋企由細到大都係咁
打完邊爐食唔晒就留返第二日再食
有時仲可以食幾日添

我雖然見識唔多 但隔夜邊爐真係聞所未聞
咁我google下啦 搵到既就係：

火鍋湯煮30分鐘後亞硝酸鹽含量逐漸增多，肉類長時間高溫烹煮會釋放胺類物質與亞硝酸鹽反應產生致癌的亞硝胺。過夜的火鍋湯中有害物質更多，是不能喝的。
若食用了過夜的火鍋湯菜可能引起中毒，表現症狀為：頭痛、頭暈、噁心、腹瀉腹痛、嚴重者造成心肝腎損壞。此外火鍋中的嘌呤含量很高，痛風患者嚴禁食用否則容易引起痛風加重。
出現上述身體不適者，應當停止食用火鍋，有必要的立即去醫院做檢查治療。

我嚇到仆街 望住個湯底遲遲不敢起筷
我驚佢屋企人對我印象唔好 諗住夾硬食
但都係過唔到自己嗰關 最後裝咗啲白飯就咁食

想問下有冇人屋企都係咁架 我平時打邊爐超過個半鐘個湯底已變到好核突

不嬲都係七日鍋先最正

仆街想嘔

CLS
淨係d嘌呤都爆錶啦
比著我扮肚痛食白飯算

咁恐怖我屋企最多係未烚既野會留返低，湯底唔會過夜，鍋入面既食物都唔會留

你四五手西佢咪又係照食

正 食完即刻中毒

有乜問題
支那個d海底撈都係咁
咪又係沒事兒 沒事兒

我屋企都係咁我以為個個屋企都係咁

btw老火湯可唔可以隔唔隔夜？

你條仔好窮撚

咁滷水番用幾次有冇問題

没事儿 咱们的海捞循环了多少次也没死人

有咩問題

地溝油可能仲新鮮啲

老火湯係煲完就熄火，同埋啲食材係有配搭過。唔會好似邊爐咁，咩肉咩菜咩海鮮咩急凍現成野都放入去

呢個時候落響鈴索曬啲亞硝酸鹽同隔夜油實好𠹌正

講健康咪撚打邊燼啦ON9

下 我個湯底用足一個星期

乜打邊爐要換湯底嘅咩

豬骨濃湯都係咁淆啦
咪又係湯都飲埋

支那：湯底要重用先對味

試過重用有次生蟲
嚇到仆街

我屋企用清水打
冇理由循環再用

過黎一齊食

咁先入味，你都唔識食

聽過有人連打7日邊爐
我屋企係日日清

唔係掛唔換湯底臭架喎

冇乜野既，你男朋友由細食到大而家仲生勾勾正正常常同你一齊打緊

識食一定食隔夜

好有問題，同埋好樣衰
同埋佢屋企人對你好唔好？
我細佬女朋友一嚟，我媽都會煮得好好餸
每次都會煲湯
一定唔會用隔夜餸招呼客人囉

出面啲雜水牛湯唔通日日新煲咩on99

分手啦呢d唔要得

乜都得唯獨打邊爐個湯真係唔得！！！痴線,同毒藥有咩分別！？！？！？

平時唔係咁架 佢屋企人對我都好好
係我地住得好近 所以我得閑就上去食下飯
今日直頭係得我同男朋友食
冇煮餸又咁啱琴晚打完邊爐先係咁
佢屋企過時過節都好好餸的

個點係個湯入面充滿口水同細菌
冇得同老火湯同牛腩鹵水汁咁比

駁唔到

滷水汁

講真好多飲食鋪頭果d豬骨湯/湯底都係咁架喎
直情係同一回事來

起碼冇口水

你條仔印度人黎?
將自己國家既貴族咖哩變成貴族邊爐

我屋企會的

連續 3日唔撚洗諗 正

包括早午晚

老老實實 你唔識我 我又唔識你
三唔識七又冇得罪你走去辱罵人
真係連登仔既特性嚟
我都冇必要同你解釋啲咩
只可以話 收下把口啦

感情問題一律建議分手

邊有屋企會咁樣招呼客人

隔左出黎用就開煲新，點會倒返落去煲過
你自己諗下都知唔make sense

分手啦, 勉強冇幸福